Trump串柒Steve Kerr

見到Steve Kerr為咗迎合中國而卑躬屈膝，真係覺得好好笑。
佢唔知應該講咩既樣 睇落真係好軟弱同可憐。
唔希望佢出現係白宮。

註: Steve Kerr(NBA勇士隊總教練) 經常公開批評 Donald Trump

註2: 按照傳統慣例 NBA每年總冠軍果隊 都可以到訪白宮
但對上一次勇士冠軍 全體拒絕到訪

驚支那多過美國

10

我都未見過一個總統咁鐘意同人在FB 鬥咀

係 所以佢係Twitter

我都未見過有美國人唔支持美國核心價值

咁你唔好跪
你一跪就比kerr屌到上太空

西波龍都唔去

你收皮啦

我都未見過一個國家嘅人咁雙重標準

跪乜鳩，係trump主動搞中國

口講抵制NBA
講到天上有地下冇
結果尋日踩爆人地場
俾啲骨氣啦

就係驚侵收手唔打中國

咁都仲叫鬥咀？
你都on撚9

你不如解釋下鳩kerr邊度有鬥咀？
依家trump有講錯佢咩

9

我只係覺得呢個總統好鐘意同人鬥咀，在FB 打咀炮

On9少陣
全世界奶到老母姓乜都唔記得個陣，人地十幾廿年前已經屌中國係美國最大敵人

佢自己咪一9樣
又good friend 又溫暖
屌你老母

所以係twitter開片

扮好啲啦鬥咀

今次trump真係贏左

依家在美國，越係與中共為敵，越係有支持